你班仆街連登仔講夠未笑夠未呀？笑貧不笑娼呀

唔洗錢嗰啲唔算娼